壓力

岩岩grad左，但成日失眠，真係好困擾😭😭
各位有咩方法可以解決？
P.s 做好多運動，不煙不酒

以自己經驗打丁係最好既方法

利申: 學緊打坐 但好辛苦

打完丁做運動好虛脫，因為自己運動量好大